點解女人咁鍾意撚鳩人

點解？

你易比人撚

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為女人唔𠹌鳩人啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

唔好比人撚啦

鳩問鳩答
正

我都真係幾李斯

點解覺得佢撚你？

樓主好慘開認真post啲人仲係咁戇鳩鳩回帶

唔知人生第幾次了

真

咁多次都比人撚到

你撚返佢 等佢沉你船

催情朱古力

次次明知俾人撚 都想憑住一絲幻想出嚟嘅機會 搏下

收兵

擺明收兵啦

我都咁覺得

屌你

你點知佢真係

咁咪由佢囉咁樣為佢開個po抵咩